Ao abrir a execucao do arquivo:

No menu principal:

- O botao Mostrar Todos Deputados lista todos os deputados e mostra em uma tabela.
- Os botoes listar por partido listam todos os deputados por partido e mostra em uma tabela.
- O botao Procurar Deputado procura por um deputado em específico e mostra em uma tabela.
- O botao sair fecha o Software.

Nas paginas abertas:

- Os botoes voltar nas telas voltam ao menu principal.


